世界第一。來自火星的新鏡頭以驚人的4K分辨率渲染。我們還討論了火星探測器上的攝像頭以及如何製作視頻。

正

移民過火星

我係火星人呀屌

視頻
影片

視你老母頻咩

視你老母